息魔殺到：個個都觀望？代理指市場上根本無客

息魔殺到：個個都觀望？代理指市場上根本無客
09月27日(四) 13:18

香港銀行跟隨美國加息，九龍指標屋苑荔枝角美孚新邨，暫未見即時影響，香港置業余柏表示，屋苑交投極少，本月仍只暫錄約5宗買賣，如有「實客」，個別業主都願意大幅減價，可惜市場上根本無客。

利申：有樓日日賺wo, 唔好屌

最開心係睇番地產代理仆街，呢排多咗好多地產代理喺條街度拉客

唔係呀 我做嗰度好多客喎
不過我做開租

ching 做邊區？
有好租盤我都想搵

利申 真租租

租租即係潛在買家
都係企業主個邊

下
又剛需？！
法官大人我無辜架...

東九廠廈